根本個制度就無用，你哋又咁撚開心去投票又慶祝做乜鳩

我屌撚晒你班叫人投白票廢票唔投票班撚屌5毛
你以為有咁撚多蠢閪聽你帶風向咩
低級分化
on撚鳩鳩